中國食4蛋 慘敗日本無入過禁區，怕玻璃心日本下半場收起全部主力

中國隊U16承傳國足的弱勢，日前在主場（陝西渭南）慘敗日本U164比零，全場沒有入過對方禁區，下半場日本收起主力，但中國依然失球，賽果可用慘不忍睹來形容

賽事為渭南國際青年足球錦標賽首輪比賽，國足在零射門，絕大部分時間在中後場掙扎，半場已經落後3球，下半場日本收起大部分主力，怎料再失1球，顏面無存。

國足U16教練劉俊威指球隊只有10天時間備戰，狀態欠佳，認為日後賽程應要安排得好些。

少林足球
40比0

點解唔紅埋個1字

又拎d dee da去人酒店囉

U1

東亞垃圾

六四

禁語

好撚驚啊 入多幾粒會比人碎屍

U1 都炒你64蛋